怪獸家長反對tsa點解冇人屌？

我都知依家小朋友讀書辛苦
我都贊成取消tsa 俾返童年佢哋

但係點解家長反對tsa又搞上街／聯署
個個都幫晒家長嗰邊
唔諗下佢哋平時點樣屌柒廢青
分分鐘個個都係藍絲

佢哋唔會覺得個正苦好閪嘅咩？
另一邊廂又反佔中 批鬥廢青
我想知佢哋個心態其實係點？

重點係 點解好似無人講

係同一件事有同一立場

咁你鬧d咩先

香港大部分人都係咁，燒到自己咪屌政府，平時無事咪屌後生。

根本取消tsa 改變唔到任何野，啲細路一樣咁多野做，班怪獸家長係因為tsa 成績唔關自己事先反咋嘛，
平時逼害子女補習學野咪仲變態